有冇人聽梗早霸王

蘇永康係咪high大咗先上節目

應該開個早霸王日post

好識講好說話

聽得好辛苦

係咁口窒窒 仲要爭住講野

仲要無啦啦唱起歌...
小儀: 嗯...

係咪食咗大麻

似係講野都冇乜力

仲要係咁r撈

11點之後 佢一個人講既野仲多過3個主持人講既野

宣傳大麻合法化？

聽到佢頭幾分鐘係咁爭講野就熄左機

好好笑喎

見有醫生High 完on call ，又有癮起

條撚樣不嬲好撚造作 以為自己好型

仲要衝出嚟柒